{
  "Used": "已使用",
  "Global mode is on": "全局模式已开启",
  "validity period": "有效期",
  "days": "天",
  "No Subscription": "无有效订阅",
  "subscription": "当前订阅",
  "Nodes": "节点线路",
  "Global Model": "全局模式",
  "Rule Model": "规则模式",
  "Connect": "启动",
  "Disconnect": "已开启",
  "Select subscription": "选择订阅",
  "Choose a perfect subscription plan": "选择我们为你选择的订阅方式",
  "Annual": "年付",
  "Subscribe now": "立即订阅",
  "Traffic": "流量",
  "Reset Type": "重置方式",
  "Device Num": "设备数",
  "Annual fee plans do not apply to monthly fee plans": "年费套餐不适用包月套餐",
  "Sure": "确认",
  "Notice": "提示",
  "Retry": "重试",
  "Changes prompt": "变更提示",
  "Note that changing causes current subscription overwritten new subscription": "请注意，变更订阅会导致当前订阅被新订阅覆盖",
  "Manage orders": "管理我的订单",
  "My Orders": "我的订单",
  "Has been cancelled": "已取消",
  "Waiting payment": "等待付款",
  "Has been completed": "已完成",
  "My account": "我的账户",
  "Award": "邀请奖励",
  "Support": "在线客服",
  "Support time": "早9-晚22",
  "Logout": "退出登录",
  "Settings": "其他设置",
  "Problem": "问题",
  "Feedback": "问题反馈",
  "Theme": "主题",
  "Language": "语言",
  "TUN Mode": "TUN 模式",
  "Connect setting": "连接",
  "Terminal Command": "终端代理",
  "Copy Command": "复制命令",
  "Port": "端口",
  "Debug": "调试",
  "Logs": "日志",
  "Export": "导出",
  "Can not turn on TUN mode": "连接时无法更改软件代理",
  "Please disconnect first": "请先断开连接",
  "Go to index page": "跳转连接界面",
  "Copy command successfuly": "复制成功",
  "Terminal command has been copied": "终端代理命令已经复制到剪贴板",
  "Fail to connect": "连接失败",
  "Pay success": "支付成功",
  "Thank you for supporting": "感谢您的支持",
  "Try again to fetch subscriptions info": "用户订阅获取失败，是否重试？",
  "Open at launch": "开机启动",
  "Pay attention": "注意",
  "Reboot is required to run TUN mode": "启动 TUN 模式需要重启应用，重启后请同意授权以便安装服务",
  "Restart the APP": "重启应用",
  "Global mode All Websites Will be proxied": "全局模式下所有网站将会被代理",
  "Rule mode Websites outside of Mainland China Will be proxied": "规则模式下只代理中国外网站",
  "Global": "全局",
  "Rule": "规则",
  "Publish time": "发布时间：",
  "My question": "我的问题",
  "Waiting": "待回复",
  "Closed": "已关闭",
  "Close": "关闭",
  "Question Detial": "问题详情",
  "send": "发送",
  "Input content reply work order": "输入内容回复工单...",
  "unknown": "未知",
  "Are you sure to close ticket": "确定要关闭工单吗？",
  "Confirm": "确定",
  "Fail to close ticket": "工单关闭失败",
  "Unknown error please try again": "未知错误，请稍后重试",
  "Fail to reply ticket": "回复工单失败",
  "Please try again later": "请稍后重试",
  "Login": "登录",
  "Register now": "还没有账号？立即注册",
  "email": "请输入邮箱",
  "password": "请输入密码",
  "forgetPwd": "修改密码",
  "register": "注册帐号",
  "Fail to login": "登录失败",
  "Register": "注册",
  "Verification Code": "邮箱验证码",
  "Send Code": "发送验证码",
  "Confrim Password": "请输入确认密码",
  "Invitation Code": "邀请码（非必填）",
  "Invalid code Send Success": "如未收到请检查垃圾邮件",
  "Password different": "两次输入密码不一致",
  "Confrim password cannot be empty": "确认密码不能为空",
  "The length of the email verification code is incorrect": "邮箱验证码长度不对",
  "Email can not be empty": "邮箱不得为空",
  "Fail to register": "注册失败",
  "Email type is not allow": "暂未开放该后缀邮箱注册，请更换邮箱",
  "Fail to send validate code": "验证码发送失败",
  "Forget password": "忘记密码",
  "Password2": "密码",
  "Reset": "修改",
  "Fail to reset password": "修改密码失败",
  "Email verification code is incorrect": "邮箱验证码有误",
  "Passwords do not match": "两次密码输入不一致",
  "Password can not be empty": "密码不得为空",
  "Product": "产品",
  "Product price": "产品价格",
  "Deduction amount": "抵扣金额",
  "Balance payment": "余额支付",
  "Creation time": "创建时间",
  "Order number": "订单号",
  "Still need to pay": "还需支付",
  "Cancel order": "取消订单",
  "Select period": "选择支付方式",
  "season": "季付",
  "Half year": "半年付",
  "Two years": "两年付",
  "Three years": "三年付",
  "Aone time": "一次性",
  "Payment method": "选择支付方式",
  "Confirm payment": "确认支付",
  "Loading": "加载中...",
  "no more": "没有更多了",
  "Monthly": "月付",
  "Has been deducted": "已折抵",
  "select node": "切换线路",
  "Dialog Confirm": "确认",
  "Dialog Cancel": "取消",
  "Select Period": "选择周期",
  "Next step": "下一步",
  "have coupon": "有优惠券吗？",
  "coupon valid automaticallyapplied order placed": "如果优惠券有效，下单时将会被自动应用。",
  "return": "返回",
  "Create order": "创建订单",
  "Enter coupon": "输入优惠券码",
  "You still have unpaid orders Do you want to continue paying": "您还有一个未支付的订单，是否继续支付？",
  "auto language": "默认",
  "TicketTheme": "主题",
  "Enter subject": "请输入主题",
  "Options": "选项",
  "Please select a type": "请选择类型",
  "Content": "内容",
  "Enter content": "请输入您的内容",
  "Submit": "提交",
  "Ticket feedback": "问题反馈",
  "Add rule": "添加规则",
  "Give away apply for": "活动时间赠送申请",
  "Fail to submit": "无法提交",
  "Please fill up the form first": "请填写完整信息",
  "Fail to create ticket": "创建工单失败",
  "Replied": "已回复",
  "Connecting": "连接中",
  "Disconnected": "已断开连接",
  "Configuration has been synchronized": "配置同步完毕",
  "Configuration fail to sync": "配置同步失败",
  "Please buy subscription": "请先购买订阅",
  "Profile has changed": "检测到配置文件变化，请重新连接",
  "New version found": "当前最新版本为{v}，请及时更新到最新版本",
  "Download now": "立即下载",
  "Download later": "我知道了",
  "Upgrade failed": "更新失败",
  "Upgrade error": "错误：{error}",
  "Reset at days": "{days}号重置",
  "Discount number": "{number}折",
  "Scroll down to see more": "向下滑动查看更多",
  "Email format error": "邮箱格式不正确",
  "Password length error": "密码必须大于8个字符",
  "Email empty error": "请输入邮箱地址",
  "Password empty error": "请输入密码",
  "Code empty error": "请输入验证码",
  "Code length error": "验证码长度不正确",
  "Visit website": "访问官网",
  "Choose proxy": "选择线路",
  "Fail to verify coupon code": "优惠券验证失败，请重试",
  "Port range 1-65535": "端口范围为1-65535",
  "Plan expired": "已过期",
  "Discount amount": "优惠金额",
  "Could not listen a port": "端口未能监听成功",
  "Port is not listening please change a new one": "端口未能监听成功，请进入设置页面修改端口",
  "Go to setting page": "跳转到设置",
  "Can not change port when connecting": "连接时无法修改端口号",
  "Go to order detail": "跳转支付",
  "Cancel go to order detail": "暂不支付",
  "Error": "错误",
  "Fail to fetch pay methods": "无法获取支付方式，请重试",
  "Wait for pay result": "等待付款结果",
  "Canceling order": "正在取消",
  "Order has been canceled": "订单已取消",
  "Updating user info": "更新用户信息",
  "Your account has expired": "您账号已过期，请先购买套餐！",
  "File management": "文件管理",
  "Check updates": "检查更新",
  "Update": "更新",
  "Universal": "通用",
  "Restart later": "稍后重启",
  "Recommend to a friend": "推荐给好友",
  "Successful recommendation": "成功推荐",
  "Peoples": "人",
  "Yuan": "元",
  "Current commission": "当前佣金",
  "Rebate record": "返利记录",
  "Only show the last 10": "只显示最近10条",
  "No reward": "暂时未获得推荐奖励，赶快去推荐好友吧！",
  "Amount": "金额",
  "My Invite": "我的邀请",
  "One-click copy": "一键复制",
  "Line node selection": "线路节点选择",
  "Update subscription": "更新订阅",
  "Service node": "服务节点",
  "Proxy State": "状态",
  "Proxy Delay": "延迟",
  "Update Success": "更新成功",
  "Accelerate": "加速",
  "Shop": "会员",
  "Mine": "我的",
  "Invite": "邀请",
  "Daily check-in": "每日签到领取流量红包",
  "Receive traffic red envelope": "领取流量红包",
  "Received": "已领取",
  "Account": "账号",
  "Expired": "到期",
  "Account Balance": "账号余额",
  "Residual flow": "剩余流量",
  "Join Telegram": "加入Telegram",
  "Submit ticket": "提交工单",
  "Alipay": "支付宝",
  "WeChat": "微信",
  "Use": "使用",
  "Coupon": "优惠码"
}
